勇武男朋友，只求你每次都同我一齊平安返屋企

喺個夢入面 男朋友係勇武
由6月到宜家 無論係和理非定勇武嘅場合
我地大部分時間都會一齊去發夢
每次都會留守到前線一齊撤
而每次男朋友亦都愈戰愈勇

我地曾經討論過好多次 係唔係應該分開行動
作為女仔 老實講體能未必有男仔咁好
跑又跑得冇咁快又唔夠大力
男朋友一直好擔心有事上嚟我會走唔切
而我亦知道有咩事佢一定一定會返轉頭救我
所以好怕自己會影響佢行動 甚至拖累佢
最後我地得到嘅共識係 佢上前
而我留喺較後位置同佢保持一段距離

就係咁 由一開始一齊幫手喺前線整路障 一齊守
到佢自己衝前去滅火
我喺較後等幫佢沖水沖鹽水
到佢愈行愈前去參與唔同既行動...

偶爾有幾次我因爲工作關係同唔到佢一齊去發夢
喺佢消失咗嘅幾個鐘
我覺得簡直係我人生中最難捱最漫長嘅時間
除咗mon住tg睇現場消息
根本做唔到其他野 只係好怕佢會出事

尋晚見到呢張相
我問佢 「如果你喺現場 你會點？」
佢好堅定咁答我「我見到一定會返轉頭救佢」
「我地唔可以再怕狗怕速龍 只要我地夠人一齊反擊 就唔會再有手足比人捉」

我即時腦補到佢衝返去救人嘅畫面
然後諗起近排不停發佢比狗拉嘅噩夢...
靜咗一靜 我忍唔住攬到佢好實好實

「你想做咩我都支持你！但你要記得 我永遠都會喺度等你」

作為女朋友 其實當刻心態係好矛盾
我絕對認同佢所講嘅嘢
我同佢同大家嘅信念其實都係一樣
我亦都知男朋友早已有晒會被捕嘅心理準備
但另一方面 我都好怕有一日我地會兩個人出去
最後返我自己一個人返... 我諗我會承受唔到
甚至有「如果我男朋友唔係勇武就好」呢個諗法閃過

如果有得揀 我寧願我有事都唔想佢有事
但我選擇支持佢做佢想做 佢認為需要做嘅嘢
只係...希望男朋友每次都平平安安可以拖住我一齊返屋企

可唔可以都應承我
如果下次比狗捉住嘅係我男朋友
你地會毫不猶豫地返轉頭救佢？

醒返都覺得個夢好真

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

831 91!

你男朋友一定會冇事嫁！

推

睇到眼濕濕

好感動我推

希望你地兩位都平平安安

你哋一定要無事
唔止你哋！所有勇武、和理非、街坊都要無事！

救手足啊

唔可以再送頭喇我地

Ok

睇到流眼水

我以為我自己出左post

好好珍惜

好感動